Not just NBA, also in Esports!

Blizzard has ruled that Hearthstone pro Chung "blitzchung" Ng Wai will been removed from Hearthstone Grandmasters, following the player's call for Hong Kong's freedom during a post-match interview. Additionally, Blizzard has stated that it will no longer work with the two casters who appeared in the now deleted broadcast

Source:

It is not just about NBA, the suppression of freedom from Chinese communist party also exists in esports, and probably in many other fields

Unite the world and fight for freedom against the chinese communist party!

Esports? 聽都未聽過

作為居加港人，教你點打國際戰線

Blizzard
Do you guys not have phones

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

to be exact
not just NBA, but the WORLD

they break the law, we start the war

We have already suffered for several years

This comment has been censored by the Communist Party of China

Chung

I think it's a really good reference if you take a look on south park, these are just something aroused the voice of stand against China, but something like Movies or dramas have been already invaded into our lives.

LOL never play hearthstone but it's funny
well done bro

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

Chinese censorship in the land of free wow

they disqualified the participants solely due to political reason, isn’t this insane? actually apart from blizzard, Vans, the shoe company has also kneel down and removed the design which involves the revolution. Vans claimed that they took it down in light of the violation of the rules and regulations of the design competition, however, there was in fact no rules related that could justify the disqualification.

You edit it yourself? Can I share?

the chinese don't know the differences between freedom of speech and being a jerk.

Join us to stand with HK and fight for freedom

I can predict that censorship will become the new norm in the future

no, I don't know the original source
i just copy it from ptt